[求救]手臂曬傷黑咗點先可以白返?

已經三個月了 仲係有個印係度

做多D身體磨砂可以加快角質層脫掉
好快變淡返色

有沒邊隻好用推介

Hi nigger

隻隻磨砂功效都差唔多，是但去body shop/彩豐行都有一大樽，但留意返成分最好有維他命c，美白效果快好多